「冇圖」 覺唔覺馬壇莎拉好正 好靚女？

楊明綸真係識食
仲未同佢結婚 識玩

lm before after

上騎體位

靚過淫kit好多

楊明綸專用坐騎

一直做女朋友真係識玩

咩人

馬壇靚女

你應該無睇開馬

冇睇過整容前咩?

好靚呀
對腳又正

楊明綸私家坐騎，今場減磅上陣挑戰1400下連環抽插

講野都幾搞笑 不過整容

對, google左了

尋日點解見唔到樓主

鐘意cloudy多啲 彪哥因為莎拉先賭馬？

下巴仔

莎拉call馬

係靚
但拍落ali度已經睇到高下

$1000 1Q

講馬水評如何？